Hulk真係冇撚用，完全做唔到野

國家隊廢到

真

樓豬

Dost

系

蓋覺得連狗會唔會bam

應該5會

好波

牙賓又挑戰連狗

班反亭透狗係邊呀

中超都屈唔到

有牙秦撐腰

撚狗咁撚

牙賓唔放針系幾型

咪挑戰連狗底線

見到連狗D ADMIN入黎谷住氣走, 笑到

滿仔喺邊

有咩事 熱血公民會上門示威

佢同法子睇緊av4

佢放唔放都型

主席都入左嚟幫拖

唔係你隻建制狗

又撚

牙賓係波台義士
歷史會記得你

又撚連狗

他知道hulk是沒有用的

熱狗又割席

hoball

G持樓主撚死連狗

玩弄連仔

我知道hulk 是沒有用的

Ben型能到忍唔住留了正評

N 賓真係好撚高汁

撚狗

推

咁美國隊長呢

永別了，美國隊長。

請善用舉報功能

ban

舉你老母 討論足球都唔撚俾

啲超人fans惡撚到

食屎啦 諗住睇架 依家吾駛睇波啦

小朋友係咁

盲就咪撚睇戲啦 足球都ban腦殘

Marvel fans真係腦殘黎

樓主少有好波

講乜野睇戲,唔明你講乜

ban得

兜咩 無啦啦講個ban係人都知你講咩啦cc台手足

反你

cc手足IQ唔過70

國家隊都係冇撚用

Marvel fans以為成個地球圍住佢地轉

牙賓好識撚狗

連狗死全家！！！！！！

佢地係咁井底 睇英雄片睇到上哂腦

Dllm
真係好廢

隔離post有個人睇完就周圍串人 笑4

樓豬識波

ban唔ban我唔理，檢舉左先
我就唔信admin遂個認真睇黎處理啦

嘩 惡撚到

係體育台討論足球都要ban

改名叫低汁男啦你

Fucking nice

admin未睇場波就畀你劇透
樓豬仆街了

樓豬當admin狗咁撚

琴晚hulk亞冠大炒悉尼幾多球

Ben ho ball

屌 我用左好大勇氣㩒入黎

咪劇透啦屌你

因為Hulk是沒有用的

冇入波 和撚埋

又劇透 連狗未睇場波

唔洗睇啦 2:2

渣ga

屌你劇透狗 reported

yes 叫左唔好講賽果 大把人未睇 reported

132場都未上到podium

冇Thor基本上全隊收皮咁濟

入嚟討論冰島中場好過啦

我reprt左

樓主

未入前都估到 樓主好波

推到上熱門

屌，早排重注咗巴西

和好？

永別了 ban

樓主而家好撚驚 手下留情OK?

唔好

Y?

許志安（世三）

呢樣真

主場悉尼都贏唔到

我想講
呢條撚樣累到我尋晚豬錢

他知道Hulk 是沒有用的

m子

仲未死

Nben假死

Nben 未死

N_baned拿

點解啲人改名俾人ban咗

好想我死？！

連狗

開post狙擊先

邊個

會員「破樸吧Tony死左」（#171754）利用會員名稱劇透《復仇者聯盟4》

屌 點解仲未bam 頭先有班友唔係好威架咩

仲話我地嬲到跳跳紮

但你真係跳跳紮

屌你，連狗都未睇波，BLOCK得

米25

班友入左場拍緊手流緊馬尿

Ben睇錯你

忍唔到sor

至少得佢有LM

岩屌